Polyu weighting疑難

想問下polyu jupas weighting係唔係
佢所講既highest weighting科目 x10
其他 core x7
其他elective x5

定還是好似
一部份既elective都係有weighting

sorry for 1999